\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2012}{Заключительная контрольная}{11 класс}

\section*{Теория}
\setcounter{notask}{1}

\task{ В чём заключается явление самоиндукции? }
\task{ С помощью каких уравнений можно вычислить электромагнитные
  поля, создаваемые системой движущихся зарядов? Напишите их. }
\task{ Допустим, вы хотите собрать колебательный контур с собственной
  частотой 100 кГц. Элементы каких номиналов выбрать? }


\section*{Задачи}

\task{
    Подберите индуктивность в схеме так, чтобы амплитуда напряжения на выходе фильтра при частоте
    $100\unit{Гц}$ была в $10$ раз меньше амплитуды на входе.
}

\vspace{0.5cm}

\begin{center}
    \begin{tikzpicture}[circuit ee IEC]
        \draw (0, 3) node[contact] {} to[inductor = {info = $L$}] (4, 3) node[contact] {};
        \draw (1, 3) to[capacitor = {info' = $10\unit{мкФ}$}] (1, 2);
        \draw (3, 3) to[capacitor = {info = $10\unit{мкФ}$}] (3, 2);
        \draw (0, 2) node[contact] {} -- (4, 2) node[contact] {};
  \end{tikzpicture}
\end{center}

\libproblem{savchenko}{10.1.15}
\libproblem{savchenko}{11.1.3}





\section*{Другое}

\task{
    Сколько лет вожатым 8 класса?
}

\task{
    Кто из вожатых за кого из Кирпичей зачитывает <<Давай Микрофон>>?
}

\task{
    Какой адрес у сайта Летней Физической Школы?
}


\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: 